如果係大埔搞遊行 條路線應該係點？

如題
我諗住係大埔搞遊行
大家有冇咩提議(e.g. 時間 地點)
我會去申請不反對通知書

69咁多次都係即日散 狗已經有套路

揾次過萬人流守 不要害怕
人多佢唔敢拉 和理非就當幫下忙 留守現場 等佢地清唔到場

狗多果陣 玩靜坐 和理非集會
狗少果陣 勇武衝擊 集體施壓

進退自如 先係流水社運

太和>大埔墟>大埔中心？？

太和多唔多黑社會？

黑社會係大元邨

啱啱放出嚟？

有巴打搞緊？

以前多，全部老新，而家都冇乜

好 諗緊經唔經富善

Push

請善用搜尋功能